1545 旺角mtr站外

i love hk 去左旺角教協示威

發生咩事？